新手投資(得十萬蚊)

有現金十萬蚊左右
打算入曬0006
因為我覺得0006會升翻上去,但要等一兩年
但有息收…

但其實應唔應該咁做呢？
大家點睇0006既前景？

可以

比我我幫你投

大家有無咩意見可以分享比小弟

all in牛
月底見30000
唔信就算

推一推

做定期啦，息都唔少

嗰時唔識見到有特別息以為好正，買一手賺咗幾百蚊息但價蝕咗千幾，而家仲坐緊